屌你咩宜家

本身意為係咁

現實

死文盲意你老母為

以為你講條女

食到咁先serve比你
投訴啦

切到手都震 手快打錯

成塊樹皮咁

煙un到牙咬都痛

死撚開啦屌你老母

屌

中染新城？

沙田

veal求其煎都好食
點解可以煮到咁

個廚廢

關ikea撚事？

成舊燒俾你個D係咁架啦，個心會生D，邊位會WELL DONE

而家同宜家都唔撚識分？

就係關ikea事